[暫時和解] 我宣怖反送中運動 泛民,耶L,本土 連成一線

在此感謝：

泛民議員拔刀相助

基督徒立法會怖道感化班狗

同時多謝林鄭團結香港人

香港最惡既唔係共產黨
十年前我就已經知係耶教

以前 我仇視耶教
今時今日 我感受到佢地既威力

Push

耶徒

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

仲有本地有錢佬

感謝林太促成大和解

穌哥

今天在場的只是香港人

從今天起，香港再無耶撚，只有基督徒